<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Bechster</title>
    <link href="https://bechster.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://bechster.github.io" />
    <updated>2021-10-11T11:21:40+02:00</updated>
    <author>
        <name>Morten Brunbjerg Bech</name>
    </author>
    <id>https://bechster.github.io</id>

    <entry>
        <title>Toying around with Publii</title>
        <author>
            <name>Morten Brunbjerg Bech</name>
        </author>
        <link href="https://bechster.github.io/toying-around-with-publii/"/>
        <id>https://bechster.github.io/toying-around-with-publii/</id>

        <updated>2021-10-11T11:21:40+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://bechster.github.io/media/posts/3/shahadat-rahman-voM1Z9cGPCU-unsplash.jpg" alt="" />
                    Quis aute iure reprehenderit in voluptate velit esse. Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus. Sed haec quis possit intrepidus aestimare tellus. Curabitur blandit tempus ardua ridiculus sed magna. Quae vero auctorem tractata ab fiducia dicuntur. 🐭 Quam diu etiam furor iste tuus nos&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://bechster.github.io/media/posts/3/shahadat-rahman-voM1Z9cGPCU-unsplash.jpg" alt="" />
                <p>Quis aute iure reprehenderit in voluptate velit esse. Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus. Sed haec quis possit intrepidus aestimare tellus. Curabitur blandit tempus ardua ridiculus sed magna. Quae vero auctorem tractata ab fiducia dicuntur. 🐭</p>
<p>Quam diu etiam furor iste tuus nos eludet? Idque Caesaris facere voluntate liceret: sese habere. Mercedem aut nummos unde unde extricat, amaras. Curabitur est gravida et libero vitae dictum. Unam incolunt Belgae, aliam Aquitani, tertiam. Fictum, deserunt mollit anim laborum astutumque!</p>
<hr>
<p>Ullamco laboris nisi ut aliquid ex ea commodi consequat. Fabio vel iudice vincam, sunt in culpa qui officia. Plura mihi bona sunt, inclinet, amari petere vellent. Tityre, tu patulae recubans sub tegmine fagi dolor. Inmensae subtilitatis, obscuris et malesuada fames. Nihil hic munitissimus habendi senatus locus, nihil horum?</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>About</title>
        <author>
            <name>Morten Brunbjerg Bech</name>
        </author>
        <link href="https://bechster.github.io/about/"/>
        <id>https://bechster.github.io/about/</id>
            <category term="About"/>

        <updated>2021-10-04T11:31:03+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://bechster.github.io/media/posts/2/brian-mcgowan-I0fDR8xtApA-unsplash.jpg" alt="Astronaut" />
                    Hi, I'm Morten I'm tightening bolts and nuts, giving layers of paint, and more, on the websites of local TV station TV MIDTVEST in DK. Oh, and I'm also a librarian.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://bechster.github.io/media/posts/2/brian-mcgowan-I0fDR8xtApA-unsplash.jpg" alt="Astronaut" />
                
    <h2 id="hi-im-morten">
      Hi, I'm Morten
    </h2>

  <p>
    I'm tightening bolts and nuts, giving layers of paint, and more, on the websites of local TV station TV MIDTVEST in DK. Oh, and I'm also a librarian.
  </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Hello World!</title>
        <author>
            <name>Morten Brunbjerg Bech</name>
        </author>
        <link href="https://bechster.github.io/hello-world/"/>
        <id>https://bechster.github.io/hello-world/</id>

        <updated>2021-09-29T15:16:48+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus. Quis aute iure reprehenderit in voluptate velit esse. Nihil hic munitissimus habendi senatus locus, nihil horum? Ab illo tempore, ab est sed immemorabili. At nos hinc posthac, sitientis piros Afros. Quam temere in vitiis, legem sancimus haerentia.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Vivamus sagittis lacus vel augue laoreet rutrum faucibus. Quis aute iure reprehenderit in voluptate velit esse. Nihil hic munitissimus habendi senatus locus, nihil horum? Ab illo tempore, ab est sed immemorabili. At nos hinc posthac, sitientis piros Afros. Quam temere in vitiis, legem sancimus haerentia.</p>
<p>Idque Caesaris facere voluntate liceret: sese habere. Etiam habebis sem dicantur magna mollis euismod. Quisque ut dolor gravida, placerat libero vel, euismod. Tityre, tu patulae recubans sub tegmine fagi dolor. Curabitur est gravida et libero vitae dictum.<br>Fictum, deserunt mollit anim laborum astutumque! Curabitur blandit tempus ardua ridiculus sed magna. Morbi odio eros, volutpat ut pharetra vitae, lobortis sed nibh.</p>
<p>Quisque placerat facilisis egestas cillum dolore. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient. A communi observantia non est recedendum. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation. Non equidem invideo, miror magis posuere velit aliquet.<a href="test.html"></a></p>
<pre><code>&lt;a href="test.html"&gt;Noget kode&lt;/a&gt;</code></pre>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
